老老柒柒，比層樓你，捐血比廢老支狗有冇問題？

可以捐
No Way

屌廢話

捐埋精都⼃⼃

留名做爛市

一層樓= 一滴